每次見有人講唔知做到咩好絕望，就會想笑

係啊，真係無野做？你要做多野做到做撚死你
想FreeRide就出聲啦，唔好扮到好想做野，但已經無方法咁

點解每次出到街見到文宣就會想笑，就係我見到好多人做野，同時有班傻西係到話已經無野可以做到了

佢地一定係無做野啦

轉自 18區連儂 消息頻道

你今日做左味，撕一貼百的精神係邊？
無講真話的新聞，無新聞講咪你講囉
無人做咪你做囉，你要做野光復香港的，唔會係無野做架

只有廢人先會話永遠做唔到
貼個中間派的人的說話，連登仔最愛的 黃維基

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣
做法
1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

比埋素材POST比你地啦，仲有無野做？？？？？
[貼紙師] 大量文字貼紙素材

b

c

我

d

你

推

推推推 唔好停

快撚到。。。

Push

bb豬

推推

上

再推推

部機無端端有notification 彈出黎

口氵言

推上

推推推

同我上

推推推推

推推推推推

多謝巴打，絕望時有你鼓勵

up

推手

係啊，無野可以做到好撚絕望啊，好有無力感？(心:好想FreeRider，屌你老母)

恆常可做戰線整合

我地仲有各式各樣的事可以繼續做，而且依家中係非常重要的時期，不論幫場抗爭好維持個心態都好，都係好重要

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：

Twitter戰線重要係因為各國政要都鐘意用Twitter，所以對香港人針對支那的國際戰線係好重要，Twitter戰線可以跟任務拎Task或自己Follow唔同人自己出Tweet去打國際線

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou
行動方向/意見pm @chresa
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frw msg @Alpha7III

一路睇，一路打TWITTER戰線

藍屍Youtube害毒幾多老人家，淺藍就大家都知，有D直程扮中間路線呶引綠C再引導佢地變藍，直程係本地文宣戰線最大的敵人。而且極其鐘意用偽邏輯去扮好有導理

另一方面個人小小提議，黃色Youtuber大家係要主力支持細的黃Youtuber，而家都無一個本土/港獨的Youtuber做得真係好大。
Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

自從CCTVB狙擊手足被打壓，嘈狗咬走狗，雖然鍵盤戰士都有再起平台繼續狙擊，但係戰力人手已經大不如前，人數之小直得關注
每日都會有更新
facebook：
TG:
TG grp:

最後就係我地＂連登洗地組＂

因應依家人手不足，管理人手又唔夠，所以我地每日任務係每日9點推一個 "行動" "提醒" POST上去

為佐盡量唔引起唔同政治光譜的衝突問題，所以正視聽，風向，現象文，捉毛，盡量都係唔會推

連登洗地組
目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落
行動須知：
Channel:
討論地方 :

香港網軍

本頻道專門負責組織香港網上力量
目前內容包括，聯署，檢舉帳號，留言，刷like
有任何嘢都歡迎投稿,記得要跟返格式ar

任務區
@Deathto50centsmissions

報料bot
@internet_grenadier_bot
——————————————————
最後每晚Check下唔同日程Telegram，睇下有無新行動
再自己判斷，去定唔去

推上去

push

無錯 推推推

下次下次，下次大概可以

push up

努力呀！

今

先唔講仲有支持香港文化，努力搵錢比唔同值得支持的同路人

未盡己力一定好絕望啦

埃

上呀

今天

車車

熱

門

唔好比佢停

肛

無文化點建構自己民族意識啊
學猶太人？香港人有無自己信仰啊，有無自己文化啊

無點算？自己做囉，屌你老母

京東

加油

三

推上呀

日

Pushh

感謝

所以話無野做到個班可以反省下

好多嘢可以做

死變態

有人問你有咩高見，有咩做到
拎依個POST屌醒佢

我好人泥

屌醒佢

有個同事話唔怪得d人想放棄 比我屌到佢仆街 從來無人放棄 放棄係佢自己

就快上到去，同我上

我想屌到你醒

我想推有線

放棄籍口一萬個，叫佢堅持就唔出聲個Ｄ？

有線太多POST
同埋推左大家都係睇完就算

一齊醒

下面喺梓樂嘅祭壇出面，成人俾藍絲清
希望有多啲手足一齊做，好似以前連儂牆咁唔同地方到有

清唔到你意志，就可以重新起個

手

條友自以為好多偉論 實際係最基本文宣話做左無用 總之做咩都無用 呢d同路人唔要好過

想睇大家互屌

連登洗x組

口

買漆買到破產

卜

你女

有線facebook唔夠多人

你問佢共慘黨會唔會話自己大外宣無用
唔要好過

奶共派會唔會話自己假民調無用

唔做就實最有用啦，無人整安心出行文宣
有幾多人知安心出行要咁多權限，邊得黎咁多人想防佢

你可以開個ＰＯＳＴ

出面個post冇人推

根本文宣係最有力 你睇共匪咁落力做門面功夫就知道 共匪當初都係咁樣竊國 文宣力量係大到不可想像 根本所有人都應該要多做 先可以發揮得更好

搵個吸引Ｄ的標題，開完我搵下人幫你推
睇下得唔得

無文宣連69都無
反送中都唔會開始

文宣真係咁無用,港共就唔洗請食環同外判日日清啦

其實呢個時候 更加要推動文宣就岩 話無用個d 根本就係個d咩精人出口 笨人出手個類人 太平時個個咁諗我唔怪佢 但明知呢d大事大非就唔可以用呢d心態 所以話香港人聰明又得 on9起上黎都真係好on9

我屌哂你地老母！有線裁員都冇人講？

有D怪怪地
因為好多人都有講
有線"裁員"

真，有啲位冇咩人行都好快清

依D叫
笨人出手 精人FreeRide
再笑你班笨人

最撚柒憎依D人
仲有屌人政治上腦個班傻西

有線就嚟輸！

有線Facebook無人講?

真

Twitter RT要人

長期得個千幾人

無諗有錯 睇法一致 根本班人食開快餐 想一步到位 點解依家d人咁落力做野 係因為上一代諗住得過且過 如果真係愛自己 愛家人 愛香港 唔係選擇逃避 假裝迎合暴政 而係要更加勇敢去面對 勇於反抗 係為左你所愛之人 之物 之事 根本d人錯哂方向

呢個真，問下自己做過咩？
點樣無嘢做到？定你唔去做？

每日都可以RT
同埋今日出左MEE app
大家裝左未

Pushhhh

簡錯不堆文

堅持做正確的事

香港係唔抵幫
自己都唔爭氣
我燉坐緊果啲慘

絕你老母望咩臭閪 你嘗試過啲咩呀屌你老母 絕望

食黃店當自己做咗嘢，贖罪券

當身邊有人咁同你講果時 直接屌鳩佢軟弱懦夫垃圾就啱

確實係，值得推

呢場運動太撚多freerider搵太多藉口比自己

點解人哋願意用前途去駁？講到尾都係有冇心，願唔願意，值唔值得姐

屌曬所有freerider嘅老母

頭像好正

「有國安法做唔到啲咩」

食吓黃店 ig圍吓爐就當盡咗力

盼自由歸於這裡

大把嘢可以做
唔會放棄

貼紙師